台仔畢業後靠投資 月均賺100萬 被女友要求出去工作

今日可能得返一萬

傻仔黎

遲早仆街

投資咩先

我覺得至少要5-10年內每年穩定回報先好靠股票揾食 唔係好容易仆街

飛撚左條女啦 有錢怕咩

應該開班，長搵長有

齋睇今年回報真係無咩參考價值
阿婆買qqq 鳩坐都有3,4成回報

玩足一年 之後記錄過去一年操作 心得

之後搵出版社幫手出書 搵it幫手整個online course

反應好可以出conference 收錢做嘉賓

有時間就讀書讀上去 得閒做埋pt ta/tutor

真係咁勁 洗撚理條女講乜

今年大順年WO,牛市邊個唔識賺?

大佬你買美債收呢份息就話唔洗做啫
你無一技之長突然仆直咪要養埋你?

飛咗佢啦懵撚

係囉。。。玩乜可以250k hkd monthly

直接去証劵行做啦，人才!

其實都幾撚勁

賭得好,就去做top荷官既道理

講漏左啦，仲有瘋狂落utube廣告
Brian cha金融投資版

可想而知，條友比投資搞到個人神神化化，連佢女友都頂佢唔順人有錢就會任性

USDT？
炒電子貨幣

條女大唔大波，緊唔緊

條女戶口有錢

條女叫條仔出去打工-》
條仔做野無時間陪-》
條女搵SP 溝仔 比綠帽帶-》
條女同條仔攤牌分手-》

最後條女就拎住幾百萬洗

牛市股神

無錯，你唔返工，我點偷食?

推呢個

你呢幾個月賺到咁多？

英文名一係macy一係jelly

人地住台灣點唔夠

咁你賺唔賺到250k一個月啊？

台狗係冇乜國際視野
佢上黎連登財經台走一轉就知自己幾廢

其實, 台灣 = ON9 及 無知 嘅 國家

食個滷肉飯先33蚊台幣 2百幾萬 真係唔知點撚樣用好 利申: 換番台幣 超過呢個數 條女都係逼我做野

一個月一球都唔夠，你鑽石當飯食啊？

應該option call 科技股

每個月平均數
咪撚係度扮股神

搵到一百萬TWD一個月都仲要比條女點
on9 唔通番工去搵20k台幣咩
反正輸番錢 啲錢都唔係辛苦得番黎
nothing to lose

應該係tsla

usdt呀
姐係炒crypto

無寫本金、如果得二三百買炒都算係咁.

撞正牛市, 搵馬騮求其督一隻股票都賺到笑

撞正大牛市 我樓下個看更都賺得多佢兩三倍

女友英明！

Exactly 隻妓女準備好夾帶私逃

第一舊錢邊度黎

感情問題一律建議分手

睇嚟連登呢到個個都賺緊大錢

諗起美斯球皇一樣比連登仔笑自閉小花

好簡單 你女友係永不滿足 反骨型，想又食又拎 意思就係 想你出去做嘢 佢就可以將隻閪比第二個屌 又爽又洗你錢

儲多幾百萬 自己做生意咪得

出路：
1: 低級公務員
2: 補習
3: youtuber
4: 學鷹哥，送送外賣夜晚炒杜期

他搵份可以扮工既工，最好有收入而又唔chur

靠6-8月個defi熱潮唔難搵大錢
但呢幾日crypto暴跌
想睇佢輸左幾多

近三個月......

上年呢？
起碼五年平均先啦......咪試多半年睇下平均幾多囉

擺女友戶口

依家台股新高緊，無計

搵份扮工當買保險

USDT姐係玩crypto啦

牛市就可以咁過啫，如果下年熊咁點？

龔蛇
3萬點叫人月供盈富基金

警甴粗暴㩒低少女嘅tweets

樓主借位pin得唔得唔該你

呢個post精彩
上面班股神講到咁易賺咁牛市賺咗幾多？
唔會少過個台仔掛？

一個月有25k我當神拜了

個個都賺錢既時候，錢從何來?無中生有嗎？

條女奴隸心態
條仔老闆心態

真 好多人玩咗幾十年都係交緊學費

咁多頁都仲未有人睇得出佢玩虛擬貨幣
上面咪有USDT囉
依一年係好玩嘅
未來應該都會倚賴穩定幣既

搵工見下世面姐 咁女友冇錯喎識人好過識字
唔一定要fulltime姐
唔係返工就冇得投資㗎嘛
可以學下嘢分分鐘搞埋生意錢搵錢

咁你賺幾多

成世靠投資咩
你大老細背後有成team人backup就話姐
散戶學人靠投資過人世都on99
放過條女啦

佢哋應該係25k一日
講到咁易實有啦
鳩買都賺

不過老實講佢坐喺屋企都賺咗咁多
佢做乜要出去做
分分鐘有錢過老細
玩多排賺大啲夠錢開鋪唔好？

估唔到月入25萬港紙都可以比連登仔數到一文不值
睇黎fg月入5萬依個標準都唔合時

我只可以話千奇唔好俾女人耽誤一生，如果個女人唔了解你的長處，只要求你點改變迎合自己，呢d關係好難長，女人諗野方向真係唔同男人

如果長期唔損手，佢已經可以出去搵大錢啦

睇清楚係總數, 唔係每個月5萬鎂

可能佢就係第緊人叫佢做
宣傳黎

係香港可能唔夠嘅，
係台灣過得唔錯架啦

咁返工過程都可以學下人哋營運模式姐
學下同人相處etc
同埋投資冇話包生仔永遠都賺
當分散投資囉

個個以為人地炒股

如果炒多兩年都可以keep 到就得

有正財先有偏財

廢jer唔識嘢，點解呢啲可以咁好賺

唔逼條仔返工邊有得偷食

Tqqq 最低計 5-6倍呀傻仔 你買左未先

qe下 由冇投資既人輸比有投資既人

揸現金既人被收稅

1999

唔出去做嘢條女點偷食

要唔要考慮吓要多個男友

Sorry

唔番工對沖 垃圾

大家好 我係brain 差

大牛市賺錢寫書教人投資有鬼人睇咩

好撚中

Option 短炒都好辛苦架......

可能炒Tesla同AAPL

台北買樓去台南收租過活咪得
打乜鬼工呀

我自己係full time fx day trader，所以明佢感受 屋企人成日叫我返工，外行人永遠都唔會相信有人係可以靠trading 搵食。其實當搵嘅錢多過普通9-5 job 根本就唔會想返工，一黎要受氣，二黎返工唔辛苦咩，喺屋企打下機仲好啦。

其實唔係依家收入嘅問題，亦唔係佢需唔需要返工賺經驗嘅問題

而係咁撚大個人開post要人安慰自己，因為女朋友嫌自己唔夠上進，要post埋自己同女朋友銀行有幾多錢嚟引誘廣大網友同自己講「你好叻仔，咁後生搵幾百萬，唔洗做嘢啦。俾錢條女都仲敢嘈嘈閉，你女朋友唔應該嘈囉。」

有能力搵到錢都要上網問人自己仲應唔應做啲嘢賺經驗

唔想做咪咪撚做，條女咁賤格俾錢仲投訴咪分手，咁撚簡單都要上網證明俾人睇

弱智？

同意
玩投資既人 同完全唔投資既人
根本就無共同語言
應該飛左佢搵過個一齊賺大錢既台妹

唔止今日
幣市已經5連陰 大陰燭

其實bitcoin 同股票唔同
一間公司真係識gen value

使鬼咩
人地住台灣呀，執幾百萬夠退休啦

佢條女講得冇錯喎
依d年輕股神年中都唔知有幾多個
過多三五七年咪又係通通唔見哂
佢真係清楚自己既能力目標既就唔洗咁開post貼record係到潛台詞講明明我就好撚搵得點解要我打份牛工？
通常依d最尾都係輸到仆街
過多幾年打個和死死地氣出黎打份正常工先發現自己同社會脫節
乜技能乜社會經驗都冇得返炒股
咁樣先最可悲

咁撚on9既女飛撚左佢啦求其羅少少出來大把台妹你玩啦

傳說中既月球人（一月搵一球）

因為投資有不確定性
依家發達唔代表將來都keep到，萬一有日投資失利，整無本，工無工，何來以本生利

條仔都on99 肯定依幾個月揾得多，覺得自己係投資神，但真心講句，巴菲特都輸過大錢，但人地多connection, 多其他投資，依條仔得一樣等收皮

有無搞錯

Pass 條仔俾我啦

佢搞投資賺錢，我同佢搞移民

到時買間大屋，佢想要宅男dream house ，咩玩具我都俾佢買

fg 5萬
升下職轉下工
月入50萬其實唔難

條女唔要都罷

柒左曲線曬命

大ball讓俾我，我大三罷都返工，合佢條件

有呢個投資成功案例
開班教人投資好過打工啦

依啲情況 搵份hea工做就得 其實股市唔係一定賺 同埋唔知佢點樣玩法

07年香港都有個少年股神
最後俾人拉埋

番一份可以繼續俾你投資嘅hea工

1999唔知你講咩

無返過正職 本金咁細都賺到咁多都好勁啦

Bitcoin唔會產生現金流，要賺錢靠賺價差
但公司有生意有營利會產生現金流，賺到錢會同股東分享營利

Bitcoin 即係以前嘅鬱金香

要睇吓佢投資咩先
如果投資落銀行定期都有呢個回報仲洗咩做

成班連燈股神出來教人要點要點
人哋月羸100萬台幣
計返物價等於香港人月羸100萬HKD
你哋返打兩年工加投資都無啦
人哋羸多幾個月可以喺台灣退休添喇
成班仲話要長線羸先得戇鳩

窮撚思維係咁 要月月穩定出糧先得 冇諗過人地1年可以搵到你做10年野人工 賺到筆大錢 用嚟做其他投資有現金流 乜都得